# Library

* CSS : Ant Design
* Hot Loader : 
* Dragtable https://react.rocks/example/react-sortable-hoc ใช้ในการลาก Element ในหน้าให้สามารถ Drap ได้ในแนวตั้ง 
* Refs and The DOM https://reactjs.org/docs/refs-and-the-dom.html จับข้อความใน Input Block เพื่อเทียบค่าคำว่า DELETE ก่อนที่จะสั่งให้ปุ่ม Delete ที่อยู่ใน Modal ทำงาน
* Count Text https://www.npmjs.com/package/react-textarea-count ใช้สำหรับนับจำนวนตัวอักษรใน Input box ที่เกิดขึ้นหลังจาก Add Button เพื่อเพิ่มข้อมูลใน Title